[新手] 想買相機 有咩推介？

因為嚟緊工作嘅關係 要成日影相
一直都係問個 friend 借（佢嗰部好似係叫 70D？）
但係都係唔想每次都問佢借 而且自己都想學下影相 所以諗住買返部
大家有咩建議

Search吓Post先好無。

隔離post

Thank you

A7啦～

1dx mark ii
5d mark IV

Eos m6